跪求元朗睇皮膚科邊間好

元朗廣場後面有間診所，係曾憲榮醫生開既
睇過佢兩次，當時俾左一套藥：2 隻口服藥、1 支水搽頭、2 盒藥膏
啲藥膏搽落去可以消腫、消炎
頭水搽完，好快番發
口服藥食完好似冇咁痕 ...

但個病唔會醫得好，要 keep 住去配藥
之後都係打電話講自己名、想配咩藥，過 15 分鐘就可以去攞
每配一款 / 一支藥收 120